(真.轉台重開)鄺仔呢鑊我撑您

蓮燈有愛，相信大家都好喜歡動物，時常見到蓮仔蓮女拾到小動物收養。樓豬昨晚(15/6)餵開嘅流浪貓被車車死咗，樓豬心痛不已，後悔莫及。大家唔好等失去咗先珍惜。亦都希望大家為流浪動物設想，請大家支持呢個活動，6月17號，星期六，下午三時半，中環遮打花園集合，遊行至立法會，誓爭《動物保護法》

rip啦傻貓，以後冇得聽您叫我啦
傻貓生前

《617，誓爭動物保護法！》鄺俊宇

「明張目膽貼『毒狗開始』通告」、「康文署修樹變殺鳥毀巢」、「流浪貓遭虐殺，兇徒未落法網」

每個星期，有多少宗動物遭虐殺的新聞？有一些卑鄙的懦夫，以虐殺小動物為樂，犯案之後，往往逃之夭夭，逍遙法外；保護動物生命的制度未完善，連政府部門都欠警覺性；未成立「動物警察」，調查動物遭虐殺的案主，進度緩慢。

每當我們聽見動物遭殘害的新聞，心會痛、又憤怒，動物雖無法說話，但不少熱心人都懂牠們的感受，我們會餓，牠們也會餓；我們會痛，牠們也會痛；我們渴望生存，牠們也一樣掙扎求存，為什麼那些卑鄙的小人可以傷害牠們而沒有後果？為什麼香港欠缺保護動物生命的制度？為什麼民意已如此的清晰，香港還不制定《動物保護法》？

接下來，終於有一個關鍵時刻。

筆者人生第一個立法會議案，將會於六月底正式進行辯論，議案是推動香港《動物保護法》，議案措詞包括「盡快制定全面的保護動物法例」、「成立『動物警察』，揪出虐殺動物兇徒」、「乘客攜帶動物乘搭公共交通工具的可行性」、「將愛護動物的課題納入學校課程中」，還有其他維護動物權益的倡議。

今年六月，將會是香港人爭取動物權益的一個重要機會。

「2017年6月17日，星期六，下午三時半，中環遮打花園集合，遊行至立法會，誓爭《動物保護法》！」

你，願意為動物站出來嗎？

轉自 facebook 凝聚萬人，誓爭「動物警察」，我們，願為無聲的貓狗呐喊！

樓豬唔係想呃正皮，只係想大家留意下佢地，咁大個社會都包容唔到佢地？佢地唔係水貨客，唔係蝗，大多數人都先入為主，認為佢地好多跳蚤好臭，其實未然，想豬餵嘅貓都好乾淨，好乖。有人話呢個係弱肉強食嘅世界，係佢地嘅命運。但係佢地何嘗唔似香港嘅年輕人，搏曬命，只係為咗生存。但係都敵唔過世界嘅殘酷。sorry樓豬離曬題，我淨係希望世界唔會再發生呢d事，將心比心啦

sorry係殘體，樓豬見唔到佢最後一面成世都有遺憾，大家唔好學樓豬，人同貓貓狗狗都好。

push

推

再推

大力推

車死貓條撚樣不得好死

推呀推呀

幫推
貓貓rip

推到上報

過嚟依邊繼續推

推撚到條友仆街

pish

瞓醒推

推
支持

進，逗號